{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107337",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸치니가꿈꾸는작은정원"
    },
    "text": "プッチーニが夢見る小さな庭 (푸치니가꿈꾸는작은정원)\\n\nソウル麻浦区西橋洞400-19\\n\n洋食 - イタリア料理 , 12:00 ~ 02:00 , 名節 , 60席団体席あり , 弘大に位置するイタリアンレストラン「プッチーニが夢見る小さな庭園」は店全体が丸太で構成されており、風情ある雰囲気を誇る。 グリルで焼いたパンや暖炉で直接焼いたジャガイモとサツマイモが食前サービスとして提供され、顧客に良い印象を残す。 特に濃いソースのジョルゴンゾーラとゴルゴンゾーラはこの店の人気メニューで、この2つのメニューを注文して食べると人気の理由が分かる。 神秘的な雰囲気のイタリアンレストランでプッチーニが練ったパンや焼き芋を楽しみながら食事を楽しみたいなら弘大の「プッチーニが夢見る小さな庭園」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "このレストランはソウル麻浦区西橋洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは洋食のイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は12時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランには席数がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "このレストランは店全体が丸太で構成され、風情ある雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの食前サービスはどのようなものですか？",
            "answer": "このレストランではグリルで焼いたパンや暖炉で焼いたジャガイモとサツマイモが食前サービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気メニューは濃いソースのジョルゴンゾーラとゴルゴンゾーラです。"
        },
        {
            "question": "プッチーニが夢見る小さな庭園で楽しめる料理はありますか？",
            "answer": "はい、プッチーニが練ったパンや焼き芋が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランを楽しみたいならどのような人におすすめですか？",
            "answer": "神秘的な雰囲気のイタリアンレストランを楽しみながら食事を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 406
    }
}